[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5853)

ha

10秒2個cm咁癲

快

大波夜

三大巨蛇全中

門叔有冇心水

馬模
on9平
哈馬比

快手半大！！！！
哈馬比！！！！！

屌你老未今晚精神呀今晚！！！

ON9平個場入晒人地D波

到底柏達邦做緊咩撚野

奧雷布洛 哈馬比

！！！門神！！

on9平黎個半場和其他啦

賓尼雲圖
迪安

黑根第3都唔撚要？

德乙呀德乙快啲比多球

Yahooo

奧雷半場2：1 派300

串起曬

原來10點有亞冠

重心 薩C索羅

我

意甲半大有無得諗

又係blk狗開post

Lm

十

lm

佐膠入未啊

有

做乜block門神

今晚精神阿喂

柏達邦,紐倫堡快大

現代出李青龍
主其他confirmed

on9平想半場其他?

波台手足屠馬會日

屌 唔要紅牌呀仆街 要入波

亨克正氣到
杜仔仲係唔係度

琴晚又係12.前勁正氣

馬模
on9平
哈馬比

哈馬比快手半大！！！！

屌你老未今晚精神呀今晚！！

睡超有波入既入多粒就好

李城食撚屎

車國米唔正氣?

亞冠角大

烏甸尼斯

好撚精神啊今晚

好撚on9

唔記得，報假掛

哈馬狗有未...

哈馬比紅牌

墨勝 史特拉

古代，李城

比甲畀多兩三粒

對家入

墨勝點贏大佬..

點輸？

咁撚多紅牌入多粒啦...

波爾多大波

哈馬比

屌

呢個係乜事

角ok?

屌 紅咩撚 入波呀 仆街

今晚咁開心鳩買娛樂注，中左1 1 100

信多李城最後一次

一比零波膽

劇本外洩

中

今個星期都幾多戰神卡

半大黨

唔小心講咗個劇本出嚟

留名

柏達邦打假成隊仆街喇

雷根紐倫堡入多球啦

on9平做mud 9

j

想幫你含

好！

未來報告

咪害手腳啦...

黑根仲未入？屌你

真唔真，啱啱先串鳩左半大

-1半大 比多粒黎

r

亨克4-1

高寧根快手追和

佐膠天狼哈馬比半大 10 1 100

德乙差一條

攰到訓左2個鐘

收到了

羅馬正氣波

ok

佐加成隊仆街死喇 又打假

德穴又半2全2
好彩跟左大蛇買盤

原來羅馬冇走地角 屌你老母

1

@

阿特斬左

亨克

點解

馬模
on9平
哈馬比

哈馬比打少個就俾對家入開半大啦！！！！

我點解要買摩納哥咁on9

法國你唔係到我先贏到錢

記得下個禮拜帶領我地

亨克炸咗？

屌你老母 半大已死

李城中硬？得返1.69

就買$20 10

太大雨 同埋個場唔靚 波去唔到

p

羅馬入未

之前有 而家唔g

西甲

Goal

下 現代冇即場

撚有報過假

LM

黑根賣分

李城轉咗半一

侯爾！

係

屌。。佐加一球都無

真

阿特係咪唔踢 封左盤又冇開波

庇護工場個馬會Apps係唔同啲

有啊

鳩毛半大全大超級大勁中

單買一場奧雷就冇半大 屌

韋斯卡!!!!

拉落啲

歐霸又係呢個水位

馬模4:0

弱智都賭球

空難隊不了

佐膠0-0笑撚死人咩

奧雷 哈馬比 入多粒

李城半一 2.2

李城真係買唔落

馬毛咁正氣
淨係要左1.5半大

瑞超已睡

空難隊, 中都唔想睇佢

齊心聯

你有辦法既

瑞超殺科唔撚全大 咪玩

睇到了 冇事

奧雷 開個半大俾我！

等熱刺好過啦

入3球 角都係得3角 好唔好意思

skip啦

原來羅馬無即場角

法國班人 做野又慢 踢波又慢 成日細波

柏達邦主場都入唔到一球

買親都死

一隊可以輸2粒比富咸既隊都讓半一

呢句真，買其他都唔買佢

信李城 客其他

無人理場亞冠

變返正常人了

阿特係咪斬咗？

今日陳蛇大敗日大波大角到

唔入流 不了

依條友幾好睇

海牙一球都無落 地獄啦 屌你老母

天狼星
哈馬比

有重心唔同你講

反正今日咁多場波

高寧追和未？屌你

羅馬升到2倍就狗衝

thx

-1.5有

橙

屌你閪馬比喪撚半大...

意甲3串1 gel一關先

放心 會追和

現代係咁浪費機會

烏雞個場唔踢?

撚大斬咗？ 好波回水

好大機會 未決定 唔會似踢到

恭仔

可信

咩事？

奧雷 哈馬比 求你俾半大我條過關

富咸好勁喎

德2頭2場入完波之後波同角都冇撚郁過 癲撚到

快手半大

超強角細聯唔係流的

祝有

廣東話 + 粗口

最好妹到個半和 就應該有2倍羅馬上車

富林輸鏝2粒超晒班

佐膠奇j半大可以嗎

奧雷 哈馬比半大

落大雨球場去唔到水
工作人員清緊 但太大雨啦 根本清唔到

昂熱

依排算成日大啦 仲要高水

墨勝點頂

李城贏曼城贏富咸贏李城

李城轉埋盤allin李城

阿特腰斬冇人講?

錫菲聯啦送錢

佐膠廢撚到

現代刷角未？

無人講咪...

冇人講咪你講囉 屌你老母臭閪
講唔撚得呀 好撚委屈你呀？
其他人講撚咗先我係咪可以屌你唔撚講先呀？
係咪覺得冇人講自己好撚有優越感呀？
所以講之前係都要屌人一兩句先得呀
喂 乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦
咁係咪個撚個開聲前都要屌人
「呢個冇人講」「嗰樣冇人講」咁樣呀？
好聲好氣唔撚得嘅？
係咪覺得個撚個都24小時Mon撚住乜嘢都知？
你啲咁嘅On9仔
完全喺度消磨所有人嘅耐性 助長負面情緒
屌你老母 我真係唔知有件咁嘅事呀嘛！
做做下嘢無撚啦啦俾你屌
我唔撚知唔撚得呀？
喂 冇人知冇人提咪你去提你去話俾人知囉屌你老尾
你知都唔撚講 其他人唔撚知點撚樣講啫
接收資訊嗰個係咪一定要俾發放資訊嗰個屌架
你老竇細個教你寫字係咪一路教一路屌你老母先教到你條撚樣咁樣架啫？
屌你老母臭閪 谷鳩氣

上場現代逼害角大

問題係有人講左

呢場大硬

唔轉盤都不了低水到

咁多場法甲 我就冇買到有入波個場

信13了 跟

阿特腰斬左 講完

唔轉1.6x 仲唔想買

一直揾緊機會放段字出嚟

半場客其他

好野 佐加哩隊垃圾

奧雷 哈馬比

屎忽俾角未

半場客其他...

1.6x真係比狗買

3-4

又中左膠伏

奧雷 哈馬比半大啊

1000倍

享克3-2

阿特10點半 決定斬唔斬
睇live根本無可能踢到

半場客其他。。。。

on9平整個和其他黎睇下

摌緊積水

亨克你同我頂撚實

柏達而家先出力有咩用

亨克頂住

一球都入唔到 廢到

信杜蛇

On9平係真係on9

雷根紐倫堡屌你咩，入多球啦

信杜蛇不用怕

得個幾條友 搞到幾時

西甲8c plz

羅馬仲未入 學人低水半大

頂撚死佢

墨勝換日本仔上場

現代入高水 9.5 10.5

半大啦 屌你老母

屌你回水啦 一陣格硬踢閪波

本田

有無奇蹟半大

奧雷 哈馬比 半大pls

佐加又on99

史特拉斯堡goal

又冇即場 好危險

屌你老母奧雷下半出黎一撚定秒goal

亨克頂實

爭第3個幾隊都唔撚識贏

西甲角有冇人賭

Parma ham goooooal mei

屌你亨頂住

格硬嚟一撚定出事

比甲入多粒

介西甲角啦...
次次場場都撚...

仲要咁早完場

亨克頂撚住

戇鳩平半客其他

帶老母終於

吊 咁樣無 黑仔

4:2

哈馬比斷我過關

享克4-2

現代角大定細好呀

杜蛇點輸

安全達陣

佢真係命中好高, 7成走唔甩

雲巴 再急救

阿特斬未

半場3-4 ？ 足球？

買親半大都係一粒

杜蛇呢排真係勁旺

今晚精神呀今晚！！！！！

俄超半和慘死

自己買 0%

啲人跟佢輸波屌佢佢唔嬲先係最佩服佢 EQ高到

Roma 半大無聲無氣...

史特加平手幾抵玩

6.5b

法甲買大波...你驗腦

第一隻角係鍚菲

口水都7成幾

臭代肯入未先

7.5 叫爆

今次應該真嬲

你有無tg

李城秒C又唔洗買

同路 主隊落後攻下啦

唔似樣

咪撚聽佢9UP 2日俾盡返黎啦

請你羅馬要半大

咁佢早期啲穩陣口水飛真係伏左唔少人嘛

關咪事人哋有頭家架

現代似上半場入唔多下半場俾墨勝反擊

2c

邊撚個吊佢

唉今日心態唔好朱朱朱

終於2角

好快會見到 穩陣

杜蛇贏成幾十萬
理鳩d人,佢仲繼續俾水先真係神,見到佢真人都想請佢飲茶
佢最少幫我贏左一個人工雖然都有沉船

屌喇星意甲唔踢就回水啦

阿特推到10點半開波

德穴快完啦屌

派錢推角球...

有冇人真係跟咗3x1

屌你現代,咁都唔入

沙蛇又贏

比我，拉你入群。

仆街係都要cap水

jump晒定點
無留意到

李青龍單刀唔撚入

cls

贏到上樓喺煩啲

跟左三大蛇3x1
雖然少注

點解我會買法甲半大再買半大俾狗屌

cup一下都入啦

On9西甲 冇角

20分鐘斷一

hesheitshit

未知，見球探個啲都寫開波時間10.30，希望斬，買左半大應該死緊

FS巴今日派咗錢未

史迪加

假撚到
仲易射過12 碼
細波confirmed

介啦
當西甲無開角盤

想入

等左好耐，撚晒cdcom

講左10點半決定延期定繼續踢 無可能踢到啦痴線 黑雨咁

我以為有c點知仲係4

羅馬半大左先好無

買左2k 7.5b

沙蛇紐倫之後
仲有無出過水

去緊驗

同路

一齊中

碌撚CHOK我下盤

沙

西甲6.5b高水

3333333

55555

羅馬對家 半一

西甲5c

即有

如果現代真係半和，1:0完場，亞冠100%假波

華DEE中柱

陰質巴角大黨

睇錯 屌佢老母

水浸必角細定律
阿特角細超重心

有無史特加手足

vardy 中柱

一足水就5c 買都買唔切

戒啦西甲角

羅馬入未呀屌

亨雷紐ft gel ed
多謝三位大蛇出水

蔚山現代(主隊晉級)
1.13

係 角大黨黎

沙蛇要左下盤我都買半大抵輸

沙蛇多謝哂

行得

相信主隊繼續攻繼續c

驗袋隻廢唔係講笑

希望呢期買親角都差1隻

客隊入兩粒，你好我好大家好

佢地最叻落底CUP後...

李城入未？

中撚左伏

咁快3c

要88888

杜蛇唔好嬲 快啲返嚟好冇

咁大獲

痴撚線＿ 李城角球地獄

李城9.5b 10.5b

阿特個場無左？

羅馬x李城x春袋 3x1

現代呢場最少11C
大家睇水入貨
唔提了

李城快入

斬左

西甲又有6.5b買
睇死角細咁

阿特X雲達角細
2X1

888888

西甲主隊落後唔刷角 快撚啲降班啦

買李城客勝算

唔係等2230再決定?

愈睇死愈買 屌佢老母

仆街馬會好準嫁

斬撚左佢啦屌

我都想佢斬撚左佢

李城14.5s 小注

雲達要輸

我決定戒賭 專心炒股算 跟隨bill哥

西甲主隊攻下啦 角啊

羅馬仲未入波無人講

等緊李城fg 1.8

博亞冠/英超有隊落後刷角好過啦...

賽前就準
即場就唔準

李城又唔識入波喇

買咗錫菲聯係咪準備驗腦

主隊好似贏緊波咁，不急不躁on99

有14.5s咩?

羅馬半大無人叫

古代搞咩

和就夠

西甲又冰c

唔怪得比馬會睇死角細

66666

攻完頭15分鐘回氣回到半場

西甲6c-2

聖伊好撚廢呀屌

西甲俾多隻角

威猛蛇有link?

肯入未啊意甲

刷角呀迪安聖伊天

史特拉斯堡2-0goal

講最後一次 現代會有11C 高水10.5快入

鳩撚左半個鐘
半大24

南特半大!!!

黑撚可唔可以入波

赫根 空難pls

換d送角人出黎啦

李城差d

李城屌你老母

唔要差啲

亞冠半場就完0:0 仲開2/2.5?

嘩 星堡半膽幾多

波爾多個場是但入一粒俾我叫下先？

帕羅入波未

烏顛斬硬
傳腳波淥幾下就啜實

1000

比錢你賺 買就買唔買就算

索羅
李城
蔚山

以上幾隊快入

下 咁小架炸

曾經有，1.48

真 人地史特輕鬆2個

索羅快半大

踩波車

快刷。。。。。。。。。。。

差d輸埋

現代唔通真係10完場

死仆街西甲-2c 比撚埋好冇呀

一齊驗

屍啊

佢唔差d 主又唔差d 咪半大囉 兩隊都係廢鳩

唔係問 係要命令佢

李城1-0

帕半大24

李城炸

乜撚野波 半場4:3

唔洗差啲了

李狗10

李城

1:3 冇角了

可以約時間了

1比3 屌 波都入到角刷唔到？

李城goallllll

賤種

已死

狗閪

城‼️

阿特個場 推遲姐係點 買咗過關當1倍？

西甲又爆no goal

刷角啦 屌你老母 亞冠

應該係

通殺

含啦 西甲1-3
唔使望主隊會刷c 追和機會都無了

仲有冇大波黨會員係度

我都想知

半3全6 點賭

左膠開大未

點解仲未開波嘅

杜x沙x雲 中哂

okasaki gooooooooooooooooal

刷啦屌你老母臭閪狗乸

HI
買左南特

刷角啦 屌你老母

今晚英超大波波

HUE 中場射入龍到! Okazaki I kove u！

死仆街西甲

4444444444

高水半大愈低水愈開唔出

1:1

李城1-1

繼續刷啦 我屌你老母

半大輕鬆

半大

烏顛快撚d回水啦

半3 全10

亞冠有冇link
想屌下主隊

西甲 7c都冇點賭

屌你
又係買你fg
唔入
之後秒goal
dllm

11笑死

好彩炸

即刻追和

唔信羅馬啦
你睇英超又半大

屌炸?

終於中返場半大

8c 都冇on9

炸得好

冇炸

6.5b慘死

石

又爆

波都開埋啦

角球可以點炸？
等我又學下野先

客都好撚狗
下半場0c

刷角啦 屌你老母 亞冠兩隊傻閪

WA 鍚菲

傻閪球探

想入現代8.5b 但秒角

屌你老母李城 今晚咁開心 你搞串個party ?

羅馬紅

終於炸我對家

77777

羅馬12

冇人守柱，仆街

沙蛇碌撚CHOK我
羅狗戰神卡

？

好彩無炸 球探買重李城

羅馬RED

李城 李城 李城

屌秒入

食完餐飯 終於可以上黎屌波

帕度rc

都預左

點解你咁撚勁既

韓狗d 攻勢全部無威脅

西甲8c 10 1

索羅

me

羅馬紅左秒輸兩球啦

錫菲聯

索羅
李城
蔚山

以上3隊快入

馬會仲係6喎

好彩李城fg無爆
真係

未完場貼飛，真漢子唔怕燈

沙蛇又中

李城對住降班膽都可以輸？

侯爾頂住聽日lunch就可以食好D

7乜撚。。。

6炸...

唔撚係連鍚菲都贏唔到下話

講多次
現代會角大

Okazaki!

7你老母咩

乜撚野2:3都冇角

2比3 好笑到
買大波訓著都笑醒
買大角。。。

三蛇

西甲2-3 角大重燃希望

薩斯素羅打多個係咪gel得

揸緊信念

AZ 戰神卡!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

高寧根快追和，對面紅撚左！

定啦

邊撚度搵個希望出黎

搞笑哂 一角都冇就入兩球

係咁回後就無角架喇

屌你老母 阿特回水啦 又話要再check多次個場 check十次都係咁撚多水嫁啦

西甲大球又番生

又話西甲少入球？？？？

上個禮拜係咁12碼

今個禮拜係咁紅

真 踢撚完都未退到錢

3.5/4 4/4.5

阿特蘭大幾點踢

呢兩輪高水大波執到笑

亞冠1.5細

意甲隊全部都係狗

佢confirm唔踢 馬會都有排先會退啦
又唔係跑馬

仆街西甲 半3全6

爆細波爆到傻左

同路 生命注中

3-3

癲撚到3:3都冇角

3:3

睇補時，主隊想追和就勁攻，客守掃出底線
劇本寫好

3:3....cls

又NBA

西甲 33

格蘭 bee2.0

針

追和左 都係冇c

痴撚線咁多大波買角黎做乜

原來

米贊比goalllll，cupped

柏度真係幾好野，打前面有牌係身，中場咁樣禁跌人，假撚到

阿特個場咩事

冇買

羅馬1-0

西甲玩乜撚

羅馬 1:0

入球多過角

羅馬紅完仲勁

紅都入咁屈

好撚野 1c都冇3:3

Cf假波
cls

6c 6goal
haha 好波到

我都未講完西甲就追和，今次到客隊刷角了

33

戰神卡

紅左果邊入

咩話？意甲都有戰神卡？

紅色戰神卡

格蘭一係贏埋佢喇

嘩
羅馬戰神卡仲勁

意甲入乜撚

羅馬

補時啦
拜山再刷啦

羅馬戰神卡1-0

屌你老母，等埋1.5b 高水all in 又
火撚左

羅馬 var

炸未

世界級西甲角 6.5都針到

打少個仲要入波先

正能量

今場西甲勁好睇
好睇過皇馬啲垃圾

笑撚到

秒速1-1得唔得

羅馬半主咁都救得返

先中半場真劇本

炸

入多粒啦羅馬

似炸

下盤手足 炸佢老母

boommmmm

相信最後1分鐘

VAR 炸!!!!!!

Boom!

阿特咩料

Var

有冇德甲半大手足？

依場SKIP啦....

唔想屌 哂心機

炸得好，又係我對面

沙蛇兩場都對家VAR炸

春袋冇半主點賭

西甲假撚到

想食個靚lunch都咁難

錫菲聯即場 和！

高寧同兵工都贏盤 10 1 100

邊場推介

好

似FT 1:0完場

靚炸

李斯特城全隊空難最後召集

大

辛達卡拉[0]

阿特點撚樣，推完10:30又推11:00

英超啦

賭乜鬼西甲

李城半一詩

現代想買大波..搵人阻阻我..

無買 但gchi

6C
狗會就是屈

赫根幾時死？

羅馬炸你老母西
殺大波
羅馬炸你老母西
殺大波
羅馬炸你老母西
殺大波
羅馬炸你老母西
殺大波
羅馬炸你老母西
殺大波
羅馬炸你老母西
殺大波

你個名

大波黨

馬會開角盤最勁我講既

左鳩1:1 戰神卡

西甲 以後不賭西甲角 真閪

少少賭本都唔肯比返

轉左做角大黨了 覺得有7c

6.5慘死

馬會6.5s 汁都撈埋

一睇就知肯定閪

沙蛇

買親角細都係練心 冇場係輕鬆

好撚攰入左1.0
就開講唔計。。。。

現代我屌你老母

西甲咪玩角球...

屌李城角！！！！

係 買撚完半大 一睇個場 輸埋

點睇？

仲想買咩

Var 殺死了大波

葡超冇入數據 唔識

唔係對左掛

真...

講左幾個月,無人聽

咪燈沙蛇La..

跟

唔想Okazaki 降班

好on9
慶祝哂先吹
大波無啦。。。。。。。。。。

屌佢老母愛滋佬半8全8都做得出 服左西甲

奧沙同貝迪斯呢？

沙蛇數據派？

沙蛇仲有邊場水？

入波第一件事唔係慶祝 而係等var 好反智

數據派

快啲追和呀！
高寧！
乒工！

撚大果場回水未

數據家

赫根。。

阿特斬ed

你係咪同全職賭徒同出名門

比甲半大有冇同路

一早應該斬，等咁耐

羅馬等陣出黎就秒goal 啦
大波手足gel定頭

諗下好

驚訝有人買葡超姐 平時提都冇人提

隊比士佐特係比甲波杜

雲達個場快手入波

華堡入未

高寧goallll
乒工快上！

個場積水到粒波都唔郁
天文台話黎緊幾個中都大雨
唔知等乜鳩

黑根 成隊空難死唔該

斬左唔知幾時退錢

雲達半大扮史迪仔叫

德乙派未呀

史迪仔係咩叫聲

2:2 aik

郭超下半場靜撚到

aik

雲達不來梅屌你老母

現代 2:0 唔過分？

史特加12碼

買完又冰。。。

阿特 取消？

入呀

仆街主場高水係咪死撚硬

平時狗會少開嘛

史1-0

❗️ Ufficiale: #UdineseAtalanta rinviata a data da destinarsi.
🌧️ It's official: the match has been postponed to a later date.

瑞超大波8串1 jump

現代入未

史迪 史迪！

雲達降班啦屌

8場瑞超 得黑根一場0:0 仲要有盤

支持

主場有+1真係灰

西甲有冇人再戰角大

高LING CUP埋
勁撚到

依隊野唔覺唔覺又3連敗

定啦 劇本1:0

頭先李城果球角黎?LIVE睇唔到

李城半場幾角?

頭先7.5b

多左喇，比球兵工啦！

耐冇睇波 貝迪斯好廢？

李城最尾果隻係角定界?

應該界外黎

角定界外 轉播勁ON9 唔影埋

赫根有無咁撚廢

西甲繼續半大

555555555555555555555555555555

365話角，又食？
有冇咁撚黑。。。

角細save

真係唔知電視唔撚影

俄超D角撚少日狗ok?

365就係無話角
但LIVE似角

365得5C喎

亞冠 會唔會打加時

10場有8場都半7全9...

快手10隻啦俄西佬

11.5b jump先 bye

羅馬主x春袋和x錫菲主 衝呀

唔會

Thanks

奧沙都廢

做咩李城個角封咗?

馬會輸唔起

史迪仔快手整多粒

阿特唔踢就回水啦

咁買貝迪斯

咁都唔入
墨勝越來越有機

主場有加成

勝利fg

現代d⻆去哂邊

兵工廠追和未？想派錢！

貝迪斯[0]

李城半大派未
趕住買阿冠大

岩呀屌

繼續唔好停thanks

lmlm

又救到空門...

快比角

現代入到波未

奧沙

赫根入波未呀 入一球過下關啦

屌 李城仲未派 想點

屌 咪係

❗️ Ufficiale: #UdineseAtalanta rinviata a data da destinarsi.
🌧️ It's official: the match has been postponed to a later date.

現代

左膠開大一世球迷

李城11.5b

係咪要中了

咁退錢啦屌

又救到

墨爾本個龍咁勁

同路
比人食左c
屌佢老母
追返 下半李城狂攻14c ft

上半場射到佢狀態起

沙蛇 下場買乜

現代唔會真係10掛

上場西甲6c ft

痴撚線 望住4角刷到7角先派 係咪戇鳩

今場16c

今日d半一盤好難買，成日下盤

場場都差一屍啊屌

幾時先退

買少少試下都要，以免dum春

現代我吊你老母
現代我吊你老母
現代我吊你老母
現代我吊你老母

睇撚住黎食咁 痴撚線

現代比多3角

點解斬咗？

11:15 平手主？

大雨

現代我吊你老母
你老母個閪生蟲呀

比甲入未

春代想買no goal點睇？

阿特斬個原因不如pin左佢

買角好D

屌場場都差一C

一講又有角

墨勝爭D

1:0假波等80分鐘波膽

10點全角大

等3.2買no goal算

G10oal唔見左現代 而家幾多分鐘

現代後防有D老
墨勝反擊跑唔切

李城 現代角
買左李城。。

阿特仲唔回水屌

58 0-0

60

個個都問

晴晴係咪到
羅馬屌你老母 快大
幾條飛拖你。。。

阿特。。

墨爾本單刀咁制都唔入

對唔住囉

俾個12m薩斯啦打多個都咁撚廢

屌你老木戴綠帽又冰雪奇緣...

90 ft 1-0

你出去開po吊佢

羅馬紅左仲勁

有冇人買些路迪 點解仲未入波

羅馬x春代 no goal算
小注之睇唔透

現代角球-3

墨爾本和ok?

李城刷佢老母

10.5b？

羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大

龍都唔中
屌

李城上呀

比甲半大24

垃圾兵工廠，一球都冇

一粒都冇 邊撚度勁

唉 可能聽日就跳樓了
都唔明為乜賭到咁

走半都好 垃圾史迪加

戴綠帽半5全7屌你老木

聖伊天訓醒未？

些路迪入波未 入粒比我收半格都好啦

屌你比甲射咁多腳都唔入

我覺得自己好弱智

乜事

羅馬打少個仲勁

幾時入好？

原來碌撚CHOK我唔開即角係咁既意思
狗會超強操角神器

荷甲全下盤？

俾啲自信自己 唔好覺得

羅馬中柱屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大
羅馬屌你老母 快大

多啲空位 籃球3打3都勁啲

現代1-0

買咩

驗袋10

幸達goall

買幾大？

辛達卡拉1-0

現代終於有

支持呀 久攻必入

現代真係1:0？

宣傳一下 咪撚買角細 輸撚死

墨勝頂住 半格都夠

現代1-0=無柒頭

無啦 借到爆哂數
聽日要還5k 都賭到無埋

正氣入唔到
係要--66

以前G10AL唔知邊場都係劇本洩流過一次 都係中波膽

羅馬紅左仲攻得勁刷得勁

秒輸...

驗袋無柒頭轟了

幾百一千咁

重注no goal先

乜撚野比甲波杜半大未

終於goal 要多球

一去沖涼就1:0好唔好去沖多次？

現代-2-2-2-2-2-2

小注唔緊要啦睇唔透嘛

李城連錫菲都贏唔到

22分買23分入

李城快刷啦 垃圾未嬴架

咁都要跳？你學生？

黑起上黎
輸幾百就變一千,輸幾千就變一萬...

爭緊十幾個
返緊工

我都捱咗4分鐘

召集李城角大黨

羅馬個場暫時12角，馬會唔開角盤屌

手足小有小賭
唔好為追數而賭，要認輸

十幾姐...
返多份工就得

我300 一注2日可以針5k

現代停曬角咩事

好撚心就咪賭啦。。。十幾個

英超意甲西甲冇一個聯賽入波 想點撚樣

半場果陣買左1:0波膽
唔補了